匯控(00005.HK)增持沙地阿拉伯業務至51%

外電報道，匯控() 0.000 (0.000%) 沽空 $4.92千萬; 比率 7.012% 旗下匯豐亞洲以3,600萬里亞爾、折合約972.4萬美元，向沙地英國銀行(SABB)購入匯豐沙地阿拉伯(HSBC Saudi Arabia)2%股權，增持後持股比例增至51%。(vi/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2019-04-23 16:25。)

賣哂外海業務留番香港咪算 香港賺埋海外蝕番